[痴撚線公司]有23條既澳門YouTube channel 歡樂馬介休都被動咁表態

雖然冇文字表明 我知你哋有23條 但真心欣賞你哋
反觀大撚把香港youtube channel依幾日收撚晒皮